有冇巴絲今個聖誕去曼谷？

我得自己一個 想搵人一齊玩
利申：中意影相

Tg: